信用卡現金透支問題

頭先打去問職員
佢話會收返5%手續費
我問會唔會有息佢又話會收5%手續費
即係點？

我諗住禁住1000先
到下期月結單岀左就會入返落去
即係當碌卡咁照返個個日子還返落去

你禁$1000 就收$50 手續費
另外透支息可能每日計wo 你要問清楚
一個月還錢 就唔係$1050了

冇免息

$1000就用payme

1k都要用信用卡透支唔係窮到咁下話

payme 啦屌

有d手續費唔夠100 會照收100

透支息真係好金下 而且係每日滾落去
好多人會中招

我試過提款用錯信用卡。禁400都收我100蚊息

PayMe
窮撚月尾恩物

想問下payme
我入左張信用卡嘅資料
到轉帳個陣佢話我結餘冇1000
係咪要增值1000
咁我禁是就ok？